大和民族示範如何虐貓

強制放尿排便

哇 屌

喂隻貓仔食辣椒醫
膠紙封口鼻綁雙腳
死左仲要彈佢個頭

條死仆街拉左未

黐撚線
雖則唔係寵物撚, 見到都覺得變態

開去CC台啦